香港邊道有真哥斯拉figure買?

行左太源街同埋信和都冇, 我想買依隻:

有無試過去玩具反斗城

唔差在
吉之島玩具部

可以去兆萬間超人睇下有無

阿Peter 同埋 Aeon 玩具部都冇